點解d女後生時 唔潔身自愛唔帶眼識人隨便俾個處人 後果要由將來老公黎承受?

點解d女無腦 後生唔肯定同人結婚就俾個處人
將來個老公幾心痛
d 女究竟知唔知
識到mr right 就話自己係咁
要求男人愛佢
但佢係咪將佢全部俾曬人?
唔係。。。 因為個處已經俾左第二個男人

咪因為有你地呢D賤男
點解可以講到淨係得女仔有責任

毒撚真係好恐怖

你咪企出街同啲女講囉

真係好笑，我唔係話幫d女

你咁撚介意，無人叫你同佢一齊，再同佢結婚架

佢呃你就話姐

咩年代
仲有人覺得搞完野會污糟咗
又唔係搞到有性病

所以話毒撚真係好恐怖

呢啲思想得清朝人同劇毒撚先諗到

究竟愛破佢處條友多D定幫佢埋單條友多D？

大清亡左好耐啦

點解男人唔可以結左婚先扑野？
唔扑又話頂唔順要分手
但擰轉面就話女仔同另一半扑過野係唔潔身自愛要浸豬籠
企係道德高地凍唔凍呀

高處不勝寒

最憎就係處，咩都唔識又唔好屌，利申我破過超過10個唔夠20個，無一個係ok 的
身經百戰的先係最好
仲有，過來人身份提你，處都可以後期變淫慾求不滿而佢又未試過其他男人會想試下最後比帽你帶，試完之後先知原來你係最好都已經太遲，相反有晒經驗佢第一可能已經玩夠收心養性，第二就係試過唔好既先知你好

你食十幾件，已經證明咗你嘅取向啦

你都 一齊咗先知姐，你溝人果陣會先問人係咪處？

點解男人攞完條女隻豬唔使娶佢？

唔係揾交嗌，
邊到會揾到咁多豬?
乜圈子?

冇錯
個閪最好比人屌黑曬果d先正
最好有上一手中出完先再屌
真係諗起都扯

Lm 學野
有神快拜

你唔落去蒲個陣同啲女講？跟手叫埋班女唔好食女

終於上水
巧擔心ching你牙

話到明埋單

多士sir
最近好嗎

d 女已經有答案
女一定會一世記住破佢處嘅男人
唯一 一個男人